{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60257&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주엔젤하우스애견펜션"
    },
    "text": "宿は様々な便宜施設と野外ゴルフ場、芝生庭園を備えています。 宿の周辺にはクァクジ海水浴場、ハンモン遺跡、済州恐竜ランドが位置しています。 お知らせとしては、全客室は2泊以上のみ予約可能で、ペット同伴の場合は品種と数を携帯メールでお知らせください。 客室はホテル式で食事はできませんが、料理や調理ができるキッチンやカフェがご利用いただけます。 家族以外に3人以上の男性と女性が一緒に宿泊することは不可能であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスはありません。 ペットの同伴が可能な客室は入室無料で、8kg以下の小型犬のみ許可されます。 愛犬に必要な家具や用品を提供し、バーベキュー施設があるため炭やグリルを使用することができ、追加費用が発生します。 最大人数超過や保護者同伴なしの未成年者は利用不可であり、写真は実際と異なる場合がありますので、注意が必要です。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負い、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿には便利な施設として、野外ゴルフ場や芝生庭園があります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはクァクジ海水浴場、ハンモン遺跡、済州恐竜ランドがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の予約条件について教えてください。",
            "answer": "宿の全客室は2泊以上のみ予約可能です。また、ペット同伴の場合は品種と数を携帯メールでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿では食事はできますか？",
            "answer": "宿の客室では食事はできませんが、料理や調理ができるキッチンやカフェがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数や追加料金について教えてください。",
            "answer": "宿では家族以外に3人以上の男性と女性が一緒に宿泊することは不可能です。追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿ではWi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiと駐車場を利用することができます。ただし、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴が可能な客室があります。ただし、入室は無料で8kg以下の小型犬のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、必要な家具や用品を提供しています。また、バーベキュー施設もあり、炭やグリルを使用することができますが、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者や人数超過の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿では未成年者の保護者同伴なしや最大人数超過の宿泊は利用できません。また、写真は実際と異なる場合があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのようなルールに従う必要がありますか？",
            "answer": "宿泊者は利用施設の紛失や毀損に対して責任を負います。また、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の情報が変更される場合や料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 610
    }
}